Вариант задания - 4 (чат 2).  

1. Запуск и работа на сервере описана в файле: server_poll.c  
   Подключение клиента к серверу, отправка и прием сообщений через клиентский сокет описаны в файле: client.c  
2. Для компиляции и запуска файла server_poll.c со значениями по умолчанию нужно запустить makefile1  
   Для компиляции и запуска файла client.c со значениями по умолчанию нужно запустить makefile2  
3. Запуск со значениями по умолчанию означает, что номер порта и ip-адрес компьютера уже указаны в makefile  
